今晚sweet sweet 食法國餐😊

今晚BB話同我食Royal 級法國餐
Appetizer:
Bun w/ Butter

Soup:
Soup of the day

Main course:

Crispy Roasted Danish Pork Belly

New Zealand Sirloin Steak & Deep-Fried Shrimp Sizzling
(New Zealand Sirloin Steak‧ Deep-Fried Shrimp‧Baked Twisty Macaroni w/Cheese & Pepperoni
- Chicken Fillet w/ Honey‧Pork Chop w/ Spring Onion‧Deep-Fried Shrimp‧Baked Twisty Macaroni w/Cheese & Pepperoni )
w/ Black Pepper Sauce

Drink:
Soft Drink( 82's Pepsi with ice)

The Cafe de carol (yau ma tei)

好有心思呀，第一次食高級法國野，你地班契弟羨慕唔到咁多架喇，食自己啦

唔識野就返屋企食自己啦

629號飛2位，629號飛2位有無？630號飛2位，63...呢邊丫

去café de firewood 有送餐服務喎

收工啦，果間係the firewood

Hello你好

Bonjour

記得俾大家樂阿姐貼士啊， 下次實西你面

要比幾多？

正吖

銀包有嘅錢嘅一成

轉埋法文啦

你咁好
抵你有依間法國野食啦

Apéritif:
Bun w / beurre

Soupe:
Soupe du jour

Plat principal:

Porc danois rôti croustillant

Steak de surlonge de Nouvelle-Zélande et crevettes frites
(New Zealand Sirloin Steak‧ crevettes cuites à l'étouffée Mac Macaroni Twisty cuit au four avec fromage et pepperoni
- Filet de poulet w / Honey‧ Côtelette de porc w / Spring Onion‧ Crevettes frites‧ Macaroni Twisty cuit avec fromage et pepperoni)
w / sauce au poivre noir

Boisson:
Boisson gazeuse (Pepsi des années 82 avec de la glace)

Le café de carol (yau ma tei)

Cafe de carol

Aperitivo:
Buno / Butero
Supo:
Supo de la tago
Ĉefa plado:
Crispy Rostita Dana Porko Vualo
New Zealand Sirloin Steak & Deep-Fried Shrimp Sizzling
(Nov-Zelanda Sirloin Steak‧ Deep-Fried Shrimp‧Baked Twisty Macaroni w / Cheese & Pepperoni
- Filtrilo de kokido kun Honey‧Pork Kopi / Printempa Cepo‧ Falsa-Fiŝa Shrimp‧Bakita Tordita Makedono w / Fromaĝo & Pepperoni)
Nigra Pipro-Saŭco
Trinku:
Soft Drink (Pepsi de 82 kun glacio)
The Cafe de carol (yau ma tei)

屌